藝人王宗堯於今晨在寓所被警察上門拘捕

藝人王宗堯於今晨在寓所被警察上門拘捕，以參與非法集結等兩項罪名被捕，案件與7月1日立法會事件相關。他正被押往灣仔警署，已有律師跟進。詳情須在與律師會面後公佈。

source?

以昨日為例，其實有份出嚟遊行嗰班，已經可以被控非法集結，而唔係企前線先可以拉

食女王被捕

其實已經唔洗再定義點先拉得
家陣根本就係鳩拉
至於對面夠唔夠料落charge打唔打得甩
大家心中有數啦